/*
 Localizable.strings
 LanguageLocalized
 
 Created by 李琼 on 15/8/28.
 Copyright (c) 2015年 李琼. All rights reserved.
 */


"App error, exit soon" = "프로그램이 이상 생기다., 로그아웃 중"; //无需注意长度
"Mainpage" = "홈페이지";
"Details" = "자세한 정보";
"Device" = "설비";
"User" = "내 것";
"Cancel" = "취소";
"Confirm" = "확인";
"Setting" = "설치";
"Today" = "오늘";
"Data has been stored, but not been sent in the device yet. Please make sure the device is connected, and click resend" = "데이터가 이미 보존하고 설비에 발송하지 않다.설비 정상적 연결 확보하시고 다신 발송 클릭"; //无需注意长度
"Ble Data Send Time Out" = "데이터 발송 시간 초과";
"Device Ble data written failed" = "설비 데이터 정상하지 않음";
"No Data" = "데이터 없음 ";
"Network access error, please check the network connectivity, please try again later" = "인터넷 방문 시 오류 있음.인터넷 연결 여부를 검사하시고 다시한번 시도하세요"; //无需注意长度
"Y" = "년";
"M" = "월";
"D" = "일";
"H" = "때";
"Hour" = "시간";

"Min" = "분";
"Minutes" = "분";
"S" = "초";
"Step" = "걸음";

"KM" = "킬로미터";
"MI" = "마일";

"Cal" = "칼로리";
"Calorie" = "칼로리";
"kCal" = "칼로리";

"Goal Setting" = "목표 설치";
"unsync" = "동기화하지 않음";
"Firmware version" = "고정 버전";
"Firmware version:V" = "고정 버전:V";
"Battery remaining" = "배터리 잔량";
"Data synced at" = "同步时间"; // +

"Heart Rate" = "실시 심장 박동율";

"Call Alert" = "전기 오면 알림";
"Sedentary Alert" = "오래 앉으면 알림";
"Alarm Alert" = "자체 정의 시계 알림";
"ON" = "이미 열었음";
"OFF" = "열지 않음";
"Unbind Success" = "제약 성공하게 풀었음";
"Multi-Lists" = "여러 리스트";
"Unbind" = "제약 해제";
"Pair Device" = "바인딩 장치";
"Device Name" = "장치 이름"; // +

"MaxHeart" ="최대 심장 박동율";
"MinHeart" ="최소 심장 박동율";
"AverageHeart" ="평균 심장 박동율";
"Heart" = "심장 박동율";

"Connect Device" = "설비 연결";
"Add Device" = "설비 첨가";
"Refresh" = "갱신";
"Confirm Bind Device" = "설비 연결";
"Search Failed, click the icon to refresh searching the device" = "탐색 실패,아이콘 클릭하여 다시설비 갱신"; //无需注意长度
"Please make sure your BLE device bluetooth is ON and it is near the phone" = "당신의 블루투스 설비 여는 상태 확보하세요"; //无需注意长度
"Searching" = "설비 탐색 중";
"Can Update" = "갱신 가능";
"Latest Version" = "최신 버전";
"User Profile" = "개인 정보";
"Boy" = "남";
"Girl" = "여";
"Last" = "지반 걸음";
"Next" = "다음 걸음";
"Metric" = "미터법";
"British" = "야드파운드법";
"Weight" = "무게";
"Sports Target" = "운동 목표";
"Daily Target" = "매일 목표";

"Sleep Target" = "수면 목표";
"Birth" = "출생";
"Done" = "완성";
"Personal Profile" = "개인자료";
"Username" = "사용자";
"Gender" = "성별";
"Birthday" = "생일";
"Height" = "키";
"Weight" = "무게";
"Daily Target" = "매일목표";
"Target Setting" = "목표 설정";
"My info" = "개인자료";
"Please type in your name" = "이름을 입력하십시오";
// 升级
"System Setting" = "시스템 설치";
"Device Update" = "설비갱신";
"Current Version" = "현재 버전";
"Update details" = "갱신 내용";
"connecting device" = "현재 버전";
"Please choose a device..." = "장치를 선택하십시오...";
"Auto Update" = "자동 업그레이드";
"Update Now" = "즉시 업데이트";
"Downloading and Updating" = "업그레이드 파일 다운로드 중";
"Updating" = "지금 업그레이드";
"Prepare for update" = "준비 업그레이드";
"Connecting" = "연결 중";
"Disconnecting" = "연결 해제 중";
"Update Complete" = "승급 완료v";
"Low power, unable to update" = "전기량 과소 못 업그레이드";
"Not support for update " = "지원하지 않는 업그레이드";

"Update failed, please wait the device to quit the update mode and try again later" = "업그레이드 실패,설비 업그레이드 모식 로그아웃 후 다시 시도하세요";
" Please make sure your device is enough power   the update process will take around 5 minutes please do not disconnect the device during the updating" = "당신의 설비 충전 충만 확인하세요\n전체 과정 약5분 지속 \n업그레이드 과정에 연결에 끊지 마세요";

"Weather On/OFF" = "날씨 스위치";
"Unit Set" = "단위 설치";
"Sports Medal" = "운동 성적 알림";
"Daily Time Notice" = "매일의 통지";
"About Us" = "우리에 관한";
"APP Version" = "APP버전";
"Normal Problem" = "빈번한 질문";
"Distance" = "빈번한 질문";
"Total distance" = "누계 거리";
"Temp" = "온도";
"This smart phone not support Bluetooth" = "이 핸드폰이 불루투스에 지지하지 않다";
"Call Alert" = "콜 알림";
"SMS Alert" = "메시지 알림";
"Wechat Alert" = "위채트 알림";
"Email Alert" = "이메일 알림";
"QQ Alert" = "QQ알림";
"Anti-lost Alert" = "유실 방지 알림";
"Music Control" = "음악 통제";
"One Key Call" = "한번 클릭 호출";
"Photograph" = "사진촬영";
"All Day Sync" = "하루 자동갱신";
"Device Update" = "설비갱신";
"Find Wristband" = "손잡이찾기";
"Find Phone" = "핸드폰 찾기";
"Alarm List Setting" = "자체 정의 시계 알림";
"Add Alarm List" = "시계 알림 첨가";
"3 alarm lists could be added" = "기껏해야 세 가지 자명종 정말 추가";
"Alert" = "알림";
"Repeat" = "충복";
"Time" = "시간";
"Total time" = "누계 시간";
"Name" = "명칭";
"Please remind me during this time" = "이 시간에 나를 알림";
"Mon" = "월요일";
"Tue" = "화요일";
"Wed" = "수요일";
"Thu" = "목요일";
"Fri" = "금요일";
"Sat" = "토요일";
"Sun" = "일요일";
"  Sun            Mon              Tue             Wed             Thu              Fri            Sat" =
"  월요일             월요일               화요일              수요일              목요일               금요일             토요일";

"Remind name is as more as 6 words" = "알림 명칭 가장 많아도 6개 글씨";
"am" = "오전";
"pm" = "오후";
"Sedentary Alert" = "오래 앉으면 알림";
"Start" = "시작";
"End" = "마침";
"Pull-down Refresh" = "하락 갱";
"Release Refresh" = "석방 갱신";
"Synced" = "이미 동기화";
"go to The Day" = "이 날 조회";
"back to Today" = "오늘로 되돌아";

"Deep Sleep/min" = "심도 수면/분";
"Light Sleep/min" = "약한 정도 수면";
"Awake Hours/min" = "맑은 수면";
"Deep Sleep" = "깊이 수면";
"Light Sleep" = "얕은 잠 도";
"Awake Sleep" = "정신 수면";

"Week" = "주";
"Month" = "월";
"Year" = "년";
"Activities" = "활동";
"Sleep" = "수면";
"Total" = "총 수면";
"Deep" = "심도 수면";
"Light" = "약한 수면";

"Profile Photo Setting" = "기본 자료 사진 설치";
"Remove photo" = "사진 제거";
"Choose Current Photo" = "사진 선택";
"Take Photo" = "사진 촬영";

"Unbind the device? \nData waitting for sync will be lost." = "설비 묶기 해제?\n모든 기동화하지 않는 데이터 유실。"; //无需注意长度
"Delete Device" = "설비 삭제";
"Delete" = "삭제";

// 사진
"Photograph setting" = "사진 촬영 설치";
"device upgrade" = "설비업그레이드";
"Continuous Shoot" = "연속 촬영";
"Interval" = "간격";
"s" = "초";
"pc" = "장";
"Choose a pic from album" = "현재 사진 선택";
"After a call come in" = "전화 현시";
"s Band vibrates to remind" = "초 후 손잡이 알림 시작";
"Everyday" = "매일";
"Go to sleep" = "잠 자기";
"Get Up" = "일어나다";
"Exercise" = "운동";
"Dating" = "약속";
"Party" = "모임";
"Meeting" = "회의";
"Take Medication" = "약 먹기";
"Custom" = "자체 정의";
"The current is latest version." = "이미 최신 버전";
"Anti-lost Setting Done" = "유실 방지가 성공하게 설치되었음";
"Synchronizing" = "자동으로 데이터 동기화 중";
"Bind OK" = "묶기OK ";
"Bind Success" = "성공하게 묶음";
"%ldMin" = "%ld분";
"%dMin" = "%d분";
"Cancel" = "%d분";
"Please connect to the device" = "설비 연결하세요";
"Device not Connected" = "설비 연결하지 않다";
"Share" = "공유";
"Friends" = "친구콜";
"Wechat" = "위채트";
"Network Error" = "인터넷 잘안됨";
"Signal Strength" = "신호 강도";
"Please confirm:" = "설비 묶을 때 확인하세요:";
"1. Wake up the device (Screen on) when searching a device.\n2. Bluetooth on the smartphone is ON.\n3. Device is within 10 meters nearby the smartphone." = "1.묶을 설비가 정상 운영 상태\n2.블루투스 여는 상태\n3.설비와 핸드폰이10미터 내";
"Searching device..." = "설비 탐색 중...";
"Skip" = "뛰어넘기";

"Week Distance" = "주 총이수";
"Week Steps" = "주 총걸음 수";
"Week Calories" = "주 총소매";
"Average Distance" = "일균 이수";
"Average Steps" = "일均걸음";
"Average Calories" = "일평균 소모";
"Month Distance" = "월 총 이정";
"Month Steps" = "월 총 단계";
"Month Calories" = "월 총 소비";
"Year Distance" = "년 총 길이";
"Year Steps" = "년 총걸음 수";
"Year Calories" = "년 총소모";
"Average Sleep" = "일본군은 수면";
"Average Deep" = "일본군은 깊이 자다";
"Average Light" = "일본군은 겉잠";
"Start Time" = "평균 자는 시간";

"Sleep Start Time" = "잠을 자는 시";
"End Time" = "깨는 시간";
"Sleep End Time" = "깨는 시간";
"Awake Time" = "일평균 깨는 시간";
"MultiLists" = "여러 개";
"Single group" = "단일 팀";
"Multi-Lists" = "여러 리스트";

"Restart Device" = "설비 리부팅";
"Back" = "되돌아가기";
"Scanning" = "스캐닝 중";

"Already Latest Version" = "이미 최신 버전";
"Get Logs" = "일지 취득";
"Setting Done" = "설치 성공";
"Functions" =  "공능 페이지 소개";
"User Manual" = "사용 안내";
"Version ID" =  "버전번호:";
"APP Version" = "프로그램 버전";
"Device under low power" = "설비가 충분한 전량 없음";
"Remind after" = "설비가 충분한 전량 없음";
"Remind Time" = "오래 앉은 시간";
"mins without movement" = "알림 시작";

"Total cost" = "누계 소모";

"Device is under low battery" = "설비 충분한 전량 없음.";
"Update Failed" =  "업그레이드 실패.";
"Automatically Syncing" = "자동 데이터 동기화 중";
"Manual Syncing" = "수동 데이터 동기화 중";
"Please Wait"  =  "잠깐만";
"Device not paired" =  "설비 연결 없음";
"Reboot Done" =   "리부팅 성공";
"Update Done" =   "업그레이드 성공";
"Reboot the device? Data will be synced before reboot" =  "설비 리부팅 여부,설비 리부팅 전에 데이터 동기화";
"Confirm Reboot" =  "리부팅 확인";
"Sync Failed" = "동기화 실패";
"Current version is the latest version" =  "이미 최신 버전이다";
"Current version is the latest version" =  "이미 최신 버전이다";
"Please pair the device" = "설비 연결하세요";
"Update Done" =  "완성";
"Congratulations! Update successfully!" =  "업그레이드 성공 축하"; //无需注意长度

"Sync Done" =  "동기화 완성";
"Feet" =  "피트";
"Pound" =  "파운드";

// 聊天界面模块
"Send" = "발송";
"Server connection failed" = "서버 연결 실패"; //无需注意长度
"Log in" = "등록";
"Username and password \n can not be empty" = "사용자와 비밀번호가 비면 안됨"; //无需注意长度
"Forgot password" = "비밀번호 찾기";
"Registered" = "등기";
"Username:" = "사용자:";
"Email:" = "이메일:";
"Please enter 4-18 digits \n or letters username" = "4-18자리의 숫자나 문자로 구성하는 사용자 입력하세요"; //无需注意长度
"Please enter 6-18 digits \n or letters username" = "6-18자리의 숫자나 문자로 구성하는 비밀번호 입력하세요"; //无需注意长度
"The two passwords do not match" = "2번 비밀번호가 일치하지 않음"; //无需注意长度
"Email wrong format" = "이메일 격식이 틀리다"; //无需注意长度
"Password:" = "비밀번호:";
"RepeatPSD:" = "비밀번호 충복:";
"Password has been sent to your mailbox" = "비밀번호는 이미 당신의 이메일로 보냈음"; //无需注意长度
"OK" = "확인";
"Codes has been sent" = "패스워드 이미 보내기"; // + //无需注意长度
"Codes" = "验证码"; // +

"Tourism" = "여행권";
"Scan QR code" = "QR코드 스캐닝";
"SearchID" = "ID조회";
"Create group" = "여행권 창립";
"Search" = "탐색";
"Join" = "가입";
"Contacts" = "연락한 사람";
"Select Contacts" = "연락한 사람 조회";
"Search for contacts" = "연락한 사람 탐색";
"The group is not found , make sure \n the group account after retries" = "이 팀을 못 찾는다.팀 계좌 확인 후 다시 시도"; //无需注意长度
"Edit group information" = "팀 정보 편집";
"Failed to update group information" = "팀 정보 갱신 실패"; //无需注意长度
"Close" = "닫기";
"Updates Success" = "갱신 정보 성공"; //无需注意长度
"Updates Failed" = "업데이트 정보 실패"; //无需注意长度
"Creation Failed" = "창립 실패"; //无需注意长度
"Creating Success" = "창립 성공"; //无需注意长度
"Get group list failed" = "팀 리스트 취득 실패"; //无需注意长度
"Update group members list failed" = "팀구성원 리스트 갱신 실패"; //无需注意长度
"Group Name" = "여행권 이름";
"Address" = "여행권 주소";
"Explanation" = "설명";

"Join group" = "팀 가입";
"Quit Group" = "팀 로그아웃";
"The dissolution of the group" = "팀 해제";
"Group No." = "팀번호";
"Join the group success" = "팀 가입 성공"; //无需注意长度
"Failure to join the group" = "팀 가입 실패"; //无需注意长度
"Successful exits group" = "팀에 로그아웃 성공"; //无需注意长度
"Exit group fails" = "팀에 로그아웃 실패"; //无需注意长度
"Success disbanded group" = "팀 해제 성공"; //无需注意长度
"The dissolution of the group fails" = "팀 해제 실패"; //无需注意长度
"Management group members" = "팀 해제 실패";
"Group members list" = "팀 구성원 리스트";
"Edit group information" = "팀 정보 편집";
"Notice" = "통지";
"Detail" = "자세한 정보";
"Group Introduction" = "팀 소개";
"people" = "사람";
"Submit" = "제출";
"Administrator" = "관리인";
"Alignment of QR code, \n it can automatically scan" = "QR코드를 맞춰서 자동으로 스캐닝";
"Scan success" = "스캐닝 성공"; //无需注意长度
"Scan fails" = "스캐닝 실패"; //无需注意长度

// + 聊天系统补充部分0327
"Turn on" = "불 켜";
"Turn off" = "불";
"Group invitation has been sent" = "군 초대 이미 보낸"; //无需注意长度
"Modify administrator rights fail" = "수정 관리자 권한 실패"; //无需注意长度
"Remove group members fail" = "제거 그룹 구성원 실패"; //无需注意长度
"Settings for administrators" = "로 설정 관리자";
"Undo Administrator" = "실행 취소 관리자";
"Settings for \n administrators" = "설정을 위해 \n 관리자";
"Undo \n Administrator" = "실행 취소\n 관리자";
"Kicked out" = "내차다 그룹";
"Adding members" = "추가 그룹 구성원";
"Management" = "관리";
"Lord" = "군주";
"Administrator" = "관리자";
"Normal group" = "일반 대중";
"Multi chat group" = "많이 얘기 군";
"Failure to accept the group invitation" = "초청을 받고 군 실패"; //无需注意长度
"Joined" = "已加入";
"Ignored" = "무시됨";
"The user is not found , please try again confirm the account" = "찾을 수 없습니다. 이 사용자 ID와 후 다시 확인해 주십시오."; //无需注意长度
"Own" = "자기";
"Friends" = "친구";
"Add friend" = "친구 추가";
"Wrong username or password" = "사용자 이름이나 암호가 잘못되었습니다."; //无需注意长度

// + 聊天模块追加0328
"Bad Request" = "요청 실패"; //无需注意长度
"Unauthorized" = "아직 등록"; //无需注意长度
"Forbidden" = "접근 금지"; //无需注意长度
"Internal Server Error" = "서버 이상"; //无需注意长度
"Gateway Time-out" = "네트워크 이상"; //无需注意长度
"User exists" = "이 사용자가 이미 등록"; //无需注意长度
"Phone exists" = "핸드폰 번호 이미 등록"; //无需注意长度
"Email exists" = "메일박스 이미 등록"; //无需注意长度
"User or password error" = "사용자 이름이나 암호가 잘못되었습니다."; //无需注意长度
"User device changed" = "사용자 설비를 교체하다"; //无需注意长度
"Captcha has been invalid" = "패스워드 이미 효력을"; //无需注意长度
"Captcha is wrong" = "인증 코드 오류"; //无需注意长度
"User not register" = "이 사용자 존재하지 않는다"; //无需注意长度
"Image is illegal" = "그림 적법하지 않다"; //无需注意长度
"Group not exists" = "이 여행 바퀴 존재하지 않는다"; //无需注意长度
"User already join Group" = "사용자 이미 가입 이 여행 바퀴"; //无需注意长度
"User not member of Group" = "사용자 아직 가입 이 여행 바퀴"; //无需注意长度
"Unknown error" = "알 수 없는 오류"; //无需注意长度

// 喝水提醒
"Remind drink" = "물 마시는 알림";
"Starting time" = "시작 시간";
"End Time" = "마침 시간";
"Water" = "물 마시는";
"Time interval" = "시간 간격";
"Remind" = "제시 여부";
"Setting success" = "설치 성공"; //无需注意长度


"Turn the hand" = "밝은 화면";


// 20160912+
"Times / min" = "Times / min";






